大家星期一 千 祈 唔 好 塞 龍 翔 道 呀！

成個九龍東都靠呢條路架！
你哋封咗，咁喺觀塘呀九龍灣呀新蒲崗返工啲人點算呀，香港人咁鍾意返工
所以8月5號星期一朝早
千 祈 唔 好 塞 龍 翔 道 呀

自推